香港連去公厠痾屎都要提心吊膽（驚畀基佬拮）其實都幾可悲。

差啲屎忽開花

搵督尿照下自己個樣

你瞓撚醒未呀柒頭?

Wtf 發生緊咩事？

其實有乜好睇?
你有我有大家有

屙屎俾人拮
樓主用口屙?

1999

D 圖有D奇怪,因為唔止一個望係兩個一齊望, 有D怪

互捉精靈

more